男朋友沒錢是種什麽體驗？高質妹子回答果然沒讓大家失望

講你就講啦！Post link 呃點擊，收皮啦

大陸野狗都唔睇

大陸狗開始入左黎連登，仆你個街

香港人不應坑拒中國或其他外來文化

屌你老母block柒你

食屎啦你 屌你老母

大陸人真係有樣睇

你老母不應抗拒其他人強姦佢

即block

妹子